\beginsong{Milleanni}[by={E. Carletti -- M. Vecchi}]
\transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[G- | F | G- | F]
\endverse

\beginverse
Vento \[G-]caldo e sogni in tasca
una \[F]nuova sfida e basta
15 \[G-]anni il tuo sorriso
fanno \[F]breccia sul tuo viso
e quando ti \[C]perdo
vorrei stringerti \[G-]forte
ma siamo fatti di \[C]cielo.
\endverse

\beginchorus
Siamo fatti di \[G-]sole e di amore
di \[E&]sangue e dolore
con \[B&]mille anni dentro
e altri \[F]mille nel cuore
\[G-] questa fame di \[E&]vita
la tua sfida infi\[B&]nita
che non muore \[F]mai.
{\nolyrics\[G- C | G- C]}
\endchorus

\beginverse\chordsoff
Con te stesso hai già scommesso
100 metri e niente sotto
una foto, il tuo profilo
ed il cielo crolla addosso
e quando ti perdo
vorrei stringerti forte
ma siamo fatti di cielo.
\endverse

\beginverse*
\[E&]Dolce accarezzi il \[B&]vento
rimani in alto
\[A&] senza un ritorno \[G-]
\[E&]{e non} c'è vita senza un \[B&]sogno
al ri\[C]sveglio, ti \[F]cerco.
\endverse

\endsong
